大家食多d菜飲多d水

如果唔係d屎會又乾又硬 搞到要喊住屙屎

我寧願屙爛屎都唔屙硬屎

會變左又濕又軟

呢d先叫靚屎
閱屎無數

臭